如果港豬澳同高鐵同時收皮 林鄭會否人頭不保

兩項千億基建
最重要的係兩樣都係接駁蝗國
唔係單純本地建築
影響埋其他地方d官員
而且兩樣都已經起完
無得賴未起好所以弱雞d

去外國自拍唔小心跌死左

個風萬年一遇，邊預計到啫

到時個人唔係英國就美國啦

習種要佢死 佢有得唔死咩

庫房就會不保，
高官點會有事。
港鐵咁大件事，有無邊隻畜生有事？

如果佢同時可以將兩個"重建計劃"award到中鐵同中國建築, 兼且借錢係向建行借既話
紮職都有份! 依家好等CASH洗,某國貨幣急需外匯

如果真係爆左, 應該係紅事,唔係白事.......
又有人禁門鐘,我應一應門,返黎再傾...........

陳帆會仆街先

事前亳不知情
唔關我事架

沙中線果d只係本地問題，上面點會理?
大橋高鐵關乎國家面子，我就唔信唔使搵人祭旗

而家唔係逃避責任既時候
我會繼續留守我既崗位
搞返掂佢

你想我辭職 你港豬黎炸

注資落支那基建銀行
再用高息貸款借返比香港人重建

鴉片戰爭,以關稅抵押,列強侵佔,亡國奴
依家應該會加按買100年東江水, 買100年中國豬肉,免除所有入口檢查, 買電網用中國電呀咁樣啦如果還唔起錢

唔好玩啦
收左皮又點？
佢地會理民意既咩？
可能見多人出黎反 仲趁機推晒23條 國安法啦

加埋
港府必須聘請支那僱問、支那技術人員

不過鴉片戰爭係為正義而戰 支那本身係扺死

香港我真係未見過有官員會向社會認錯道歉

外國真係小小野都會俾民眾屌撚到要道歉加辭職

就連蛆蟈都起碼會扮下野道歉（雖然會係其他地方繼續升官）

香港官員

列強瓜分都仲好.......起碼即使佢地做一等人,我地做二等人體會到租界既文明

公道計, 建造時間絕大部分係上手任期,
同埋上上手都有份

又有機會運送多4000億救國
怎會人頭不保

咪再起過
點解要死

人頭落地